做人好撚悶呀！！

日日返工放工 返到屋企hea陣就要瞓教 仲要一個禮拜休得一日 份工低人工又無前途
無乜特別興趣 最多落樓下打下波 朋友唔多個 女朋友更加唔洗講
做人做到咁為乜好鬼悶呀